整親隻手 抆唔到屎

本人獨居所以想問下有冇d 收錢抆屎既服務。。。。

唔收錢都得

睇到好肚餓

咁快有gay佬出現

樓主男定女？男就肯貼碌撚出黎大把基佬倒貼錢幫你，女就去錯討論區

2隻手都整親？
咁你應該乜都做唔到

樓主個名好啱你

養隻狗

我可唔可以抽插你

唔得

男

用左手
當年我都係用左手

用花灑都唔得？

我都整親對手
我地同是天涯鄰落人
可以互相幫助
用口幫大家條jj套紙巾then互磨

抆唔到屎就咪屙啦

真係攞嚟賤

可以自然乾

一個logic 問題。
樓主點打到字?

等沖凉先沖走

叫空姐幫忙

50萬 你比我呀

打字同抆屎冇必然關係